元朗周末遊行仍未獲發不反對通知書

元朗周末遊行仍未獲發不反對通知書
香港電台-港聞
香港電台-港聞
5.9k 人追蹤
2019年7月24日 下午10:37
有市民發起星期六在元朗遊行，仍未獲發不反對通知書。申請人鍾健平說會按原定計劃遊行，並在終點元朗西鐵站安排通道協助示威者離開。

十八鄉鄉事委員會主席程振明去信警方，反對發出不反對通知書，聲言一切「嚴重後果」由警方負責。

發：遊行
不發：旅遊行

唔好意思!!
聽日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇